想知一眾巴絲打 放工後會做咩

岩岩開始番工 每日放工一係做gym 一係番屋企食飯
想搵野學 or 一齊做運動
求意見

仲搵野學 啦啦林番屋企啦

睇你自己興趣啫，有興趣煮嘢食，定喜歡玩整車，又或者學日文西班牙文之類，

去睇下今日d 女， 岩心水就帶走啪啪啪

讀書

我唔想日日都係咁既生活

我未搵到 但又唔知點入手好
有冇好建議？工聯會？

出年會讀書 而家有gap緊

利申絲，但同身邊啲女仔嘅性格唔太match，完全唔鍾意做佢地個啲女人嘢

放工有時間會自己去行下，海旁又好去搵好嘢食又好行CD舖又好
耐唔時有熟嘅朋友約先會出嚟食飯，同做下運動
攰嘅未返屋企打陣機就瞓

咁絲打係咪唔太鍾意social ?